［光復觀塘］有冇手足一齊去凱晴一系列活動（心心眼）

可以同凱晴唱情歌
寫揮春
見到凱晴血壓都升高幾倍
最後仲可以將波台班反晴狗送去回收

唔去對唔住自己

一起？

我們在一起？

G

我已跟青豆b在一起了
Sorry

有冇青豆c？

青豆d

波台反晴嘅，全部回收！
未上任已經有咁多活動 正呀

Ching識野

竟然冇人推 凱晴 BB 會灰機㗎

第一張咁似連格特

唔怪之得迷連

凱晴仲識搵人busking 完勝少數派

我著連加特波衫出席

死圖

依張

連格特同款眼鏡

屌你？

G持凱晴bb

呢隻隆胸假波雞做過少年警訊

陷害香港人

咪再屈

有圖為証

推！

明顯改圖啦

着廢lin波衫去先

去到得成堆獌狗毒撚圍撚住隻臭g

比觀塘街坊/廢老去啦

尊重啦 咩臭g

唔收錢都要去
要同凱晴bb瘋狂自拍

獌迷都唔圍佢啦
迷連影衰我地獌迷

有咩影唔影衰

有咩影唔影衰
Dalot就係廢

咁多年前 有邊個唔係港豬

真

運哥25？

你25晴b先

大把人做過少年警訊啦

係咪都話人「假波雞」
波台實在太多悔辱女性言論
喺 reddit 可能已經 permanent ban 咗
完全封鎖你先

真 波台成班都狗黎

又話人臭雞 你把口先臭呀
blocked

啱 同少數派藍絲一撚樣

咁都要比膠 膠唔係咁比㗎

P牌仔引領連登新秩序

駁唔到